我已經分唔清感情台邊D係真post同假膠

如題

真膠 431